★垃圾郵件機器人意外洩露 7 億電郵密碼

有系統保安專家 Troy Hunt 在他的網站透露有垃圾郵件機器人不慎洩露高達 7.11 億個電郵地址和密碼，規模大得不能想像。會洩漏的原因是因為一台設定不良的伺服器被有心人成功駭入，然後將個人資料洩露出去，這 7.11 億個電郵帳號也可能重覆了過去其他洩漏事件中搜尋回來的。利用上述電郵和密碼，垃圾郵件機器人向其他人寄送垃圾郵件，令你防不勝防。

面對這次洩漏，我們只有一個方法可以防止垃圾郵件機器人冒充你發送電郵，就是轉換密碼，而且今次洩漏有關數據已被完整上載到一個網頁（按這裡），你可以輸入的電郵看看你在某討論區的密碼是否被洩漏了。

見到自己

垃圾郵件機器人=垃圾IT人

me 3

個網站會唔會係呃人，攞你電郵地址賣俾人？

What is your email?

比adobe同tumblr洩漏咗

lm

tumblr

網站有無問題

冇中

IT狗炒得就炒

仆街真係有

3個gmail都冇事

屌你有冇十年前？ 冇面見江東父老

有一個嚴重違反規則網站，但冇用過我ac放垃圾郵件

dropbox 中左招

17個app出事

會洩漏的原因是因為一台設定不良的伺服器被有心人成功駭入，然後將個人資料洩露出去

實情係成條list冇漏過出街
搵到個spambot個條友
直接SEND左個spambot 有directory listing個條link比Troy Hunt
唔識英文學咩人做網煤

四個email中咗一個
屌你老母dailymotion

haveibeenpwned 唔係for單一事件
入面既list有d係上網收集返黎(有server被hack但owner唔知)
有d係知自己比人data breach然後主動上報

個垃圾server 一定係apple嘅

兩個都冇事

sure

臭貓，你email係咩

adobe 同埋 hero of storms 好彩之後有改返過密碼

老貓 is Apple hater

same

Oh no — pwned!
Pwned on 7 breached sites and found no pastes (subscribe to search sensitive breaches)

好彩冇事

得一個依家好少用嘅中左4個
仲要個d都十年冇用

我yahoo果d衰哂

Good news — no pwnage found!
No breached accounts and no pastes (subscribe to search sensitive breaches)

有隻我未曾玩過既GAME APP中左, 咩事

但係我gmail又冇d唔係我send既email係咪姐係無事

仆街中左個

帽事

垃圾dropbox

冇事

有機會

正常密碼hash 晒點外泄

俾Edmodo 同 Dropbox pwned

17
Linkedin
Tumbler
Dropbox

Good news — no pwnage found!

佢洩漏既pw 係唔係我用呢個email喺個網開ac 嗰個ac既pw?
個網應該唔會有我gmail個pw喎

Adobe

同問 neopet 個啲理Q佢咩 幫我繼續養隻悠霸仲好

Adobe
早知唔down試用

得個假 Ac 有中招

好懷念

中晒招

Neopets 童年回憶

綠色畫面

有開雙重驗證嘅就算被洩露密碼都冇乜特別事
冇開嘅就死了

五中一

即改密碼

屌 NEOPETS

留名

Twitter

fucking adobe

Same

幾個email都冇中，好彩

我又係dailymotion

Nexus Mod
Btw gmail冇事

點算?

又一個

唔改pw, 開2-step vert 有冇用？

大陸果d 網真係on99

支那野預左

好彩無事 改密碼麻撚煩

dropbox

俾膠咁型，知唔知我講乜？
假設個網站立心不良
你入自己個 on9jai@lihkg.com 去查
佢咪知你有個電郵係 on9jai@lihkg.com
以後咪有人不斷寄spam去你電郵地址囉 on9jai

Gmail全部冇事，yahoo 全部有事

website safe or not Checking :

LinkedIn 都有事

Adobe, Dailymotion, Dropbox, GFAN, MySpace, Onliner Spambot

中咗pocket Minecraft 同埋 edmodo
兩個都冇用，密碼我自己都唔記得
係咪唔洗理？
最緊要google email密碼冇洩漏到？

垃圾DROP BOX. 開左陣不過無用過.

dropbox neopets adobe 000wehost

反而gmail冇事 yahoo 出事

Google 下咪知係咪scam囉

廢

全部冇事

dropbox 同 adobe 正仆街

我都係

應該就係咁

垃圾yahoo

而家講緊佢唔理解我問乜重要串人
唔係講緊現實個結果
你同佢都差唔多level

既然有知名度，我都信佢唔係scam
但你點知佢俾你查breach之餘，唔會儲起電郵地址賣俾spam佬？why not both? 只係提出有咁嘅可能性

喺呀 就好似Virus 有機會係防毒公司整出嚟咁呀 chings 咁撚醒既

得個陳年舊ac hotmail出事

yahoo同outlook mail都衰左係dropbox到

賺埋賺埋都唔知拎去做乜

yahoo中哂
google冇事

adobe dropbox

adobe

好彩我有開雙重認證

google冇事

其實有冇巴打解釋下
係咪都只係放左 Dropbox 個password出嚟
Yahoo/outlook 本身個帳戶係不受影響

係 佢有寫係leak email address 同（Dropbox acc既）password
Dropbox正路無你email 既password

仲用md5

Gfan 同 dropbox 屌！

Dailymotion

頂你個肺..中咗兩個

屌你老母尼奧寵物

Btw Gmail無事

Dropbox
Neopets
Adobe

巴打 又係用呢個中招

你老母unreal

我GMAIL=清泉

全部都無

有冇人yahoo無中

無事